7000蚊一個月 俾人包月做雞就做雞啦

講咩做秘書呀 你做得啲咩呀？
嗰個地方點解要請秘書呀？
做秘書點解連你老闆做咩都唔清楚呀？
住埋一齊有護髮素好正常
但係點解會有KY呀
擺明係七千蚊一個月俾埋屎眼人哋玩啦

黎啲包裝花巧野

熟人仲可以平啲